大C 700 點評

Louie Shum 早幾年濠賭股見頂前，係五間大行齊發功。今次是十間大行大合奏，威力倍增！